<resources>
    <string name="app_name">EXO Profile</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="this_activity">Ini adalah menu activity</string>
    <string name="this_fragment">Ini adalah menu fragment</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu_1">Profile Admin</string>
    <string name="menu_2">Menu 2</string>
    <string name="search_hint">Masukkan Kata</string>
    <string name="exo_name">Nama Member</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="Home_Fragment">Home Fragment</string>
    <string name="Album_Fragment">Album Fragment</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>1. Kim Min Seok</item>
        <item>2. Kim Jun Myeon</item>
        <item>3. Zhang Yi Xing</item>
        <item>4. Byun Baek Hyun</item>
        <item>5. Kim Jong Dae</item>
        <item>6. Park Chan Yeol</item>
        <item>7. Do Kyung Soo</item>
        <item>8. Kim Jong In</item>
        <item>9. Oh Se Hun</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Xiumin adalah anggota ketujuh yang diperkenalkan oleh SM Entertainment kepada publik untuk mengisi formasi grup EXO,
            yakni pada 26 Januari 2012. Nama aslinya adalah Kim Min Seok, lahir pada 26 Maret 1990 di Gyeonggi-do, Korea Selatan.
            Di grup EXO ini, Xiumin menempati posisi sebagai vocalist dan turut serta dalam sub unit EXO-M dan EXO-CBX.
            Sebelum bergabung di EXO, Xiumin telah menekuni olahraga sepak bola dan bahkan merupakan duta kehormatan Asosiasi
            Sepak Bola Korea.</item>
        <item>Suho adalah anggota kesepuluh yang diperkenalkan oleh SM Entertainment untuk grup EXO pada 15 Februari 2012.
            Nama aslinya adalah Kim Jun Myeon, lahir pada 22 Mei 1991 di Seoul, Korea Selatan. Suho didapuk sebagai leader dan vokalis utama
            di grup EXO ini. Setelah “ditemukan” di jalanan oleh agen casting SM Entertainment,Suho pun mengikuti audisi SM Casting System
            ketika usianya 16 tahun dan berhasil diterima menjadi trainee di agensi SM Entertainment. </item>
        <item>Lay adalah anggota keenam yang diperkenalkan oleh SM Entertainment kepada publik pada 17 Januari 2012.
            Nama aslinya adalah Zhang Yixing, lahir pada 7 Oktober 1991 di Hunan, China. Di grup EXO, Lay menempati posisi sebagai rapper,
            vocalist, dan dancer. Dirinya juga merupakan bagian dari sub unit EXO-M yang memusatkan promosinya di China. Sebelum bergabung
            di SM Entertainment, Lay adalah bintang lokal di Tiongkok yang bahkan memenangkan juara ke-3 di acara pencarian bakat China Star
            Academy pada tahun 2005. Sebelum debut, Lay juga turut serta sebagai penari pengganti Jonghyun SHINee untuk konser tur mereka.</item>
        <item>Baekhyun adalah anggota kesembilan yang diperkenalkan oleh SM Entertainment kepada publik pada 30 Januari 2012.
            Nama aslinya adalah Byun Baek Hyun, lahir pada 6 Mei 1992 di Gyeonggi, Korea Selatan. Di grup EXO, Baekhyun menempati
            posisi sebagai vocalist. Baekhyun juga tergabung dalam dua sub unit EXO, yakni EXO-K dan EXO-CBX. Tidak hanya itu saja,
            Baekhyun dan Kai juga turut serta dalam grup SuperM dan menjadi leader.</item>
        <item>Chen adalah anggota keempat yang diperkenalkan oleh SM Entertainment untuk boyband EXO ini, yakni pada 29 Desember 2011.
            Nama aslinya adalah Kim Jong Dae, lahir pada 21 September 1992 di Gyeonggi-do, Korea Selatan. Di grup EXO, Chen menempati
            posisi sebagai vocalist. Meskipun dirinya adalah anggota dari Korea Selatan, tetapi tetap menjadi bagian dalam sub unit
            EXO-M dan sebelumnya telah melewati S.M. Casting System pada tahun 2011. </item>
        <item>Chanyeol adalah anggota kedua belas alias terakhir yang dipublikasikan oleh SM Entertainment kepada publik, yakni
            pada 22 Februari 2012. Nama aslinya adalah Park Chanyeol, lahir pada 27 November 1992 di Seoul, Korea Selatan. Di grup
            EXO ini, Chanyeol menempati posisi sebagai rapper dan vocalist. Sama halnya dengan member EXO lainnya, Chanyeol juga
            mengikuti SM Casting System pada tahun 2008 terlebih dahulu. Chanyeol ikut andil dalam dua sub unit EXO, EXO-K dan EXO-SC.</item>
        <item>D.O. adalah anggota kedelapan yang diperkenalkan oleh SM Entertainment kepada publik untuk debut bersama EXO pada 30
            Januari 2012. Nama aslinya adalah Do Kyung Soo, lahir pada 12 Januari 1993 di Gyeonggi, Korea Selatan. Di grup EXO, D.O.
            menempati posisi sebagai vocalist.</item>
        <item>Kai adalah anggota pertama yang diperkenalkan oleh SM Entertainment untuk boyband EXO ini melalui trailer teaser resmi
            yang dirilis pada 23 Desember 2011. Nama aslinya adalah Kim Jong In, lahir pada 14 Januari 1994 di Jeollanam-do, Korea
            Selatan. Di grup EXO, Kai memiliki posisi sebagai rapper dan vocalist. Dirinya juga menjadi salah satu dari beberapa
            anggota EXO yang telah menjajal dunia akting. Setelah EXO resmi didebutkan, Kai menjadi bagian dari sub-unit EXO-K
            yang berpromosi di Korea Selatan.</item>
        <item>Sehun adalah anggota kelima yang diperkenalkan oleh SM Entertainment kepada publik untuk grup EXO ini yakni pada
            10 Januari 2012. Nama aslinya adalah Oh Se Hun, lahir pada 12 April 1994 di Seoul, Korea Selatan. Di grup EXO, Sehun
            menempati posisi sebagai rapper dan vocalist. Sama halnya dengan Kai, Sehun juga merupakan lulusan dari School of
            Performing Arts Seoul (SOPA) pada tahun 2013.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/kimminseok</item>
        <item>@drawable/kimjunmyeon</item>
        <item>@drawable/zhangyixing</item>
        <item>@drawable/baekhyun</item>
        <item>@drawable/kimjongdae</item>
        <item>@drawable/chanyeol</item>
        <item>@drawable/dokyungso</item>
        <item>@drawable/kimjongin</item>
        <item>@drawable/ohsehun</item>
    </integer-array>
</resources>